818 著乜野呀？？

有人話…著黑色，可以帶mask
有人話…著彩色，甚至校服，顯示有各界
有人話…唔好著白、藍，但可以唔好全黑
有人話…帶mask就鬼

咁即係點呀

班C9朋友問我，其實，我都唔知呀？

今日，會帶埋小朋友出去，
真係想知著乜野色囉。

818wai yuen gin

最好黑色啦

兩個月黎著咩就著咩

黑色

黑色呀衰鬼

我自己著黑 覺得多人著黑 黑色無咁顯眼
都有親戚係宣傳不穿黑 我回句 總之個人出黎就好
今日天氣好 why not袋多件衫換?

咁帶mask會唔會出事
唔想比藍絲屋企人係cctvb認到

818 wai yuen gin

其其次次出去都唔係全部人黑，始終可能太熱

總之個人出黎，著咩都得
戴mask唔戴mask都唔係重點，自己保障自己
你出黎唔係搞d咩，無啦啦點會俾人當做鬼！

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

著黑色淆底，一陣返家比人斬
著其他色算

黑色，從來無變，亦唔好變，全部人著同一隻色先做到保護色

黑衫 本身都淨係和理非咪唔帶口罩

怕上鏡都可以帶

謝謝回覆

咁我叫班C9著黑色，帶件其他色，走時準備用。

多謝資訊，因為好多媽媽都唔識上連登，要靠我在WhatsApp gp傳遞過去。

我代表媽媽gp的各位c9及媽媽，謝謝你們

我個人鼓勵帶件黑色衫換
其實講咗黑色好耐架啦...可以跟車貼點嗎

點解俾負皮我

問下野都唔得咩？
我每逢週未，做校巴EE，

冇良心呀嬲！

多謝一陣見

對不起，我都想跟車貼一點！

但家中，有大有小要照顧，
放工還要買送煮飯家務…
晚晚loop. fb、whatsapp、連登……
loop到0300
早上0600又起身返工。

請多多見諒

邊個比媽媽負皮

oh錯怪了你
陣間見

帶黑色去換
走人轉第2條色

早少少瞓

all black

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

黑色呀

謝謝體諒

連登係人都上得，有人唔想你去咪諗住正負皮可以打擊到

黑色啊！民陣講到明

Push

我都想
因為每晚太多資訊，
我都要放工後，攪點晒D仔，瞓晒覺…
我先可以loop機。
2300 loop到 頂唔順為止……
不過望一望時間，多數已經0300……

所以，最近返工，都是 行屍走肉mode

緊係黑色

唔理著咩
出左先

黑，永遠都係黑架

國王的新衣

車！諗住依D小技術，可以制止我地依班「C9團」，諗多左啦！

我們已經招集其他C9，
努力在whatsapp gp中，
將中立和淺藍，將佢地轉色。

C9們都在努力中

黑加口罩

[black]BLACK BLOC [/black]

媽媽加油 著黑色呀 多謝你感化其他媽媽

上策：黑色帶衫換
普通：黑色
下策：其他顏色

全黑呀 帶件衫走嗰時換

黑是必須的

帶多件衫咪得，咩色衫唔係最重要

黑色
口罩盡帶

其實你著咩色衫嘅重點係保護前線嘅人，雖然你話今日好可能和平行但都要保護差佬認人。

記住你著黑色係幫緊所有人

陣間見

多謝你

帶衫換

ching你唔識帶件衫換⋯？

黑色
黑色係戰術，想保護抗爭者就全身黑色

唔會變
永遠都係黑色
黑色係要保護人地同自己

多謝咁多位c9 g持

又多D負皮啦

算啦，有你地回覆，我已經好感激，
謝謝你

818 大家要帶個BB. 有乜時就吹先

全黑加重裝！！

All BLACK

push

黑人顏色

黑色，帶衫換就得。
多謝你呀c9媽媽，記得帶水、風扇，檸檬汁個啲醒下神，一陣間維園見

唔會
反而注意唔好戴耳機（好似係）

P牌不能「正評」你們，
在此謝謝和正評 每一位回覆我的人

多謝

Yat chai jert faung hark sik la !

帶衫換 黑衫

收到。謝謝

洗2件，傻的嗎😂
個個黑，早知著深色d，已出門口😅

Black bloc

其實到依家講著咩都無用啦
當然黑色最好啦
最緊要出黎！！！

會呀！
乾完又濕、濕完又乾
不過好過昨日，
all wet

帶左幾件衫

Black block

黑衫黑衫黑衫

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

黑色呀，咪信啲 fake 野，叫人彩色又唔好拎遮。。dklm

Suk bao Wai Yuen!!

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

黑色for sure

請細心閱讀。

黑呀！

黑
但係帶多件其他色岀入

正評
謝謝資訊

#P牌冇得俾分

你肯出黎我話之你唔著啦

謝謝通知。
已經通知一班C9著黑和準備

#yup 加油， 一陣見

黑

推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way
8.18 維園見

經常夢遊

聽班左膠鳩up?一撚定係黑

黑色帶多件其他色去換

黑色啦

吾使嬲，仲有好好好多人同行，大家加油！

唔著

我怕C9身材，嚇死街坊呢

伸利：可能係最強武器

黑啊

黑衫full gear

對，大把人同行！

818wai yuen gin

全黑

幫手推返晒818 post上熱門

連C9 都同連登仔we connect

黑色！

向來都係全黑

香港人 一條心
不割蓆 才會贏

我全黑& mask

黑啦

仆街今日好撚大雨

理得你乜色，要人最緊要

利申全黑

去嗰陣黑色 走嗰陣換其他色

辛苦曬

冇曬黑tee，得件深藍

底褲都要黑色！

你想著咩咪咩

Black dai full gear

收到。謝謝資訊

一定黑衫，擔心就帶多件衫回程換

淆底咪彩色
利申全黑

雷暴警告!!!
將會大雨!!!

黑啊 屌你老味

黑 保障自己保障他人

全黑, 走個陣換衫

多謝支持

各位記得帶雨褸啊
一陣好似好大雨

帶幾件tee出街啦
咁熱出汗架

黑色！走既時候帶衫換

其實，C9好忙。
忙工作、忙家務、忙照顧仔女。
真係冇乜時間loop機。

淨係一個whatsapp gp，
一個上午，已經有5××個留言，
所以，叫佢地loop埋連登，
是很困難的！

所以，靠我依D夜鬼，放棄瞓覺時間，
可以loop多一些資訊，
share俾c9睇(仲要fc完先敢share)

所以，有時跟車不夠貼，
請多多見諒

記住帶遮
陣間落雨

黑色呀
辛苦曬各位媽媽同c9姐姐

黑色 see u later

全黑for sure
最多帶衫換

黑！

不要動氣
留返D氣，轉頭去撚狗

我鍾意你…
加了「姐姐」2字

給你10個「正評」

收到。已經通知「C9大軍」

Sor... 落雨都出啊 香港人 行路咋 唔會受傷

次次都著白衫
因為好熱
肯出黎就得 著咩無所謂

帶小朋友就準備多啲水同糖糖

著黑色

出到黎得你唔係黑好易搵你

昨日的雨勢，連傘都頂唔順

所以，要準備便利雨衣

屌你帶一件黑色一件普通色去
睇下咩色多人著咪著咩色囉
醒少少

Black for sure

冇錯，得力素葡萄糖，最好

小朋友行了一段路程，
就要入7仔，加油呢(雪糕、雪條)

多謝各位媽媽s

自由色啦，唔好強逼。

一直以嚟 我地都係話black bloc+戴口罩
一直以嚟我地點著就點著 無必要混淆視聽

和理非既著咩色無所謂，最緊要出黎支持

盡量黑色
帶gear唔戴gear

818 衣著問題

你話換就換架啦？
你知唔知，厠所排幾耐呀？
帶小朋友緊要充足架啦！

but anyway，我已經準備好

著黑衫,mask隨意,怕事既可以戴定但唔一定要著.
帶多件其他色衫,散果時換.免得落單被追擊.香港唔安全,因為警察唔會做野.

收到。謝謝。

冇警察既地方，就安全

黑色 話彩色同校服係班藍絲會攬炒團隊個名做假
我問左攬炒佢地 佢地都話係有人冒認

有無人知不反對通知去到幾點?

果D人，心腸唔好，
等天收！

#人在做天在看

行緊著黑色, 去或走時換其他色

黑色 追post啦屌

唔穿

今日咁熱 帶多件換

你講何君堯？！
絕對應同

彩色去，黑衫行，彩衫回

我有追post架
不過C9真係唔夠時間loop機
跟車唔夠貼

我都有睇你既「總結」post呢
對我這個c9，稱得上「明燈」

謝謝

Huk sik 3 tong dai jong bea

語氣重左

一定全黑
唔好亂捉鬼
自己小心
係咁多

其實，都想同你理性討論「你的論點」
不過，見你留言果幾句，
已經知道你的智商一二，
所以算吧！

#嘥氣

love u ee辛苦哂
818維園見

溝通的重要性
不明講到明

818維園見

全黑！

維園見

推
黑色

收到，已通知C9兵團
謝謝

出左黎先咪知囉

黑色啊

黑色囉 問物鬼

黑色從來都係代表對政權既恐懼，詳情請睇中大學生對勇武既解釋

不分化，不割蓆

黑呀mask埋 推

全黑呀，衫褲鞋襪底衫褲都著埋黑

著撚哂

黑黑黑黑

多謝你哋

對唔住借個位 幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

盔甲！

現場黑色，回程換衫

此bb不同彼bb喎

底衭、底衫

C9有，小朋友冇喎

是但啦

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

好多人唔知係2點
當咗3點